拜登另一部電腦在烏克蘭

喬 · 拜登的麻煩更多, 因為烏克蘭立法者聲稱屬於亨特在該國的商業聯繫人的第二台筆記型電腦已被執法部門沒收。

啱睇
唔洗fact check

淚灑烏克蘭、閃卡藏白宮

迫人炒法官，係要還嘅

烏克蘭今次仲唔出盡火力燒拜登報仇

正常烏克蘭會壓住單野唔會咁放料, 如果登贏佢仲有運行?

仲記得上年眾議院以侵要求烏克蘭調查拜登父子 (通烏門) 為理由彈劾侵, 成個民主黨根本係賣美

係記快啲爆啦

擺到明佢贏都無運行啦

狂徒製電郵 網上辱阿登